一人一句幫李慧琼諗點勸陳同佳去自首

雖然林鄭遲遲不回應民主派的私人草案，但今日就與民建聯會面。李慧琼在會面後向傳媒表示，席間有向林鄭提出要繼續處理台案問題，又指坊間也提出不同的方案，不過李未有提及楊岳橋的私人草案，只舉例稱其他方法，如勸喻疑犯到台灣自首。

你去台灣自首啦 去接受死刑啦

李慧琼：♥️

琼子以身相勸啦

你唔返台灣我屌你架

建議林奠單拖去勸佢自首

琼子自己獻林鄭個頭出嚟明志咪勸到囉

你去自首我畀你屌

講還講千祈唔好貼圖